# gestionsallereunionemploye
Ce projet se trouve sur la branche master
AppliStrapi est le backEnd de l'application(pour demarrer le serveur: npm run develop)
ProjDevMob est le frontEnd de l'application(pour demarrer l'application: ionic serve )

Les identifiants pour accéder a l'application

Username Fatou: fatou
Password Fatou: IonicFatou

Username Raky: Raky
Password Raky: IonicRaky

Afin de bien visualiser la différence entre le Qr code de chaque utilisateur, veuillez s'il vous plaît rafraîchir 1 fois la page "Mon Qr code" à chaque fois que vous vous connectez avec un nouveau utiliateur.
